# Le Logging sous GNU/Linux

Le log c'est la vie. On ne le repetera jamais assez.

Sour GNU.Linux il existe au sein du *Filesystem Hierarchy Standard* un emplacement tres important. Il s'agit de */var/log* . 

Il s'agit d'un repertoire commun aux outils de log tels : syslog-ng , rsyslog, metalog, svlog, 